究竟 on the other hand 喺去咗邊嗰人隻手

如題